其實政府係咪真係唔理呢班人

講真
同蝗有得fight
搞到成地垃圾
阻埋條路
又嘈

狗政府只會理 反對派 做既任何事

一星期一日都唔算好大影響姐，d 南亞狗重乞人憎la

Call食環

有人比佢乞人憎
所以佢地就唔乞人憎？

拎起個電話打1823, 唔好淨係影相。

我地連登仔不嬲反開

無同佢地好多少爺仔唔識照顧自己

屌你老味 少少野都投訴
人地離鄉別井一星期先得一日同d同鄉聚下
你見到佢地係街係因為佢地係香港無屋企呀
又唔係阻到你無得行就體諒下人啦

我見親佢地都會坐係邊位
走果陣又無垃圾, 久唔久先唱下歌跌下舞
一星期一日就算啦

起碼人地係正當黎HK幫手, 唔似其他垃圾咁黎倒米

樓主我屌你老母呀！

民生野政府唔理架，仲有次係中環三個食環企係到，隔壁兩個南亞係到賣野都唔理

樓主係咪變態
人地難得放假一班同鄉聚下
share下野食唱歌跳舞
人地呢d叫識享受公共空間呀

好老實, 怪就怪班 死中產無時間湊仔仲要生仔 , 就請外傭嚟湊仔

班外傭 來自亞洲落後地區 係咁架啦

要睇你本身覺得依條路係咪公園範圍喎

公園範圍咁做 其實我一定唔反對,

但依條路 係維園出邊 好多人行 , 唔應該阻路

旺角條橋仲誇張啦

就算呢條唔阻，咁旺角行人天橋呢
白田商場對出都坐到一地都係，咁樣又算唔算阻街
根本個政府只會捉香港人，成日捉尻d 路宿者阻街，但又任由呢d賓賓。

因為食環班垃圾廢架嘛

邊有得同蝗比啊
啲賓賓拎咁低人工做嘢
班蝗就唔做嘢屌返政府點解出咁少綜援

乜春都拎出黎投訴
幾十年都係咁，又冇搞出啲咩事咪算囉
都係同鄉聚下者，唔通真係禁室培育，個個困響屋企捽碟咩
人工得幾千你叫人地行咩商場，開party room玩，陣間去哂其他地方同你逼又話人地臭

唔係話咩都要包容，但冇搞9你既野做咩要咁上心搞9人

人地離鄉別井工作 一星期同朋友happy一日姐
至少佢地真係貢獻緊社會
但係班南同蝗就淨係識食屙訓偷搶打

一星期1日就算， 放假俾人抖下

報1823 啦

做義工
條路自己揀

其實有班識玩既有租屋

香港無地方休息
有d野將心比心
又唔係阻到你
你咪當體諒人地囉
係街玩又熱又逼又要受他人目光
都好唔好受

如果大陸開放外勞市場
人工又高，地方又大，
工人姐姐間房大d，
大陸有錢人又豪爽d又易話為d，
香港真係無吸引力。
香港僱主好多都好刻薄

唔好咁mean啦屌

拉條喉去洗街

刻薄仆街係香港人特徵，仲要不分教育程度高低同年齡

你係做先講

同啲華人移民史一撚樣
講到幾慘幾慘但又唔返支那
假到令人作嘔

有無人會約佢地去打炮

華人移民 係去落地生根
賓妹放假 係黎香港打工，一星期一日出黎休息下
點比較？？？？

連登班青頭仔唔去試下
話哂班外傭假假地都係大學生

樓主未影到最高峰嗰陣
d路已經窄, 仲要比佢地霸大半
我都唔明點解完全無人執法.....

咁未wh
又唔見wh啲人會聚埋一齊

一星期1日
係香港算有貢獻
我覺得可以容忍下

人地黎做野都無計啦，無左工人又唔得

wh 你都識講wh..
有一半係holiday成份
同埋wh d地方大。。澳洲，new zealand....
果丁屎人點會阻到街

傻仔以為喺連登反種族少數就呃到正皮
點知俾人屌到潛水

幾十年嚟外傭都係咁 一直相安無事
如果個個禮拜都有留低大量垃圾晨早俾人屌咗十世
外傭照顧大量香港中產家庭釋放生產力
根本香港經濟成就佢哋都有份
咁都反真係細路仔嚟

唔係住附近咪覺得冇乜野

我覺得應該開放多d學校之類既地方比佢地去

又唔會阻到嘈到人 佢地亦有個好d既環境聚會

唔洗宜家咁周街坐

賓妹算守規矩啦
起碼事後都無周地垃圾先

其實係條街鳩座都好無聊下

有時見佢地係訓晏覺.....

其實佢地可以考慮下其它活動

定係

佢地既群體根本無乜活動搞?

佢地算好手尾，有禮貌

見過喺MK天橋個班
垃圾唔會周圍擺

屌，比班支那人好好多

如果落大海既話,咁成條天橋咪會好逼囉

一個月人工得4k, 7成寄返鄉下
你覺得佢地仲可以做d乜?
最低消費咪坐係條街到，食下野玩下抖下就一日。
咁就係佢地人生，應該包容下佢地
好過d蝗 食我地香港人福利 攞公屋綜緩

又嘈又臭都容忍下 阻唔到你 你唔係住個頭緊係影響唔到你啦
你試下星期日出深水埗 旺角天橋行下 行得又慢 又一排人阻撚住條路
搭地鐵係到妹下妹下咁行 又嘈到仆街

旺角條橋
又嘈又臭又多垃圾

逢係紅日獅子銀行總行果到重要勁多南亞狗係到擺檔 再加埋呢班妹仔係到幫襯直頭塞到行都行唔到 唔通d警察同區議員真係一d都唔會理？

係

一個星期一日，仲要因為無地方去被逼日曬雨淋（唔可以逗留係僱主屋企），掉返轉你想點？

佢哋人數係以十萬計
如果唔齋坐做其他活動(eg去打波游水) 用到香港資源又會有樓主呢類人屌佢地阻住晒

臭蝗論：
小事啦 得閒黎上水走返轉睇下先講

咁你第一樣野應該屌香港太多人

賓賓返工，住屋同香港人乜無衝突
最多係佔用公共空間

但每日150個嗰堆好食懶做
資源同香港人有直接衝突

如果要CUT人，賓賓一定唔係首選

真....冇左佢地應該以香港人現時壓力會好多家庭慘劇

坐街又唔得
一定要去垃圾商場俾錢買位坐？

個個禮拜日之後搭車經過維園都好少會見到地下有有垃圾

相反年宵 花燈會之後周地都係垃圾

死on9樓主
人地無地方去先係街姐

不如講下政府應該點做
趕走佢地 佢地都會搵第二個地方坐

反外傭既人,肯定係請唔起既死窮撚

公屋下面廣場班廢中廢老味一樣

依班肯幫好多香港家庭執頭執尾味算好
公屋班廢中廢老收幾千甚至成皮個月又無貢獻長味仲值得屌

睇相都聞到成浸臭味

Agger，每次行過都想死

咪撚柒係
旺角條橋臭撚到痴線
如果落雨仲恐怖

一個post已經見識到香港人幾乞人憎

好多年啦巳經、香港人自己種出黎嘅禍
乜撚野馬尼拉事件唔鐘意賓國唔撚去賓國旅行、on9
結果咪仲係keep住養呢班奴隸
成個國家最主要靠呢班奴隸
香港人口講討厭賓國、但咪又係繼續請賓妹、多9餘

好撚野呀班奴隸、早幾年仲夠僵要拎居港權。
我而家都搞唔清到底港豬靠佢班俳街定班仆街靠港豬

你都on9,而家佢佔用哂香港人原先應有嘅假日權利
你走一轉旺角天橋、中上環銅記睇下先啦
似乜撚野條街、阻街仲要非法販賣
到完場成地垃圾搞撚到掃地阿姐幫佢地執手尾
去個公園屌你老尾開撚到9咁大聲d死人垃圾歌

個個星期都行
唔覺阻街同埋太污糟

我真係唔知假日權利香港人先有其他人冇

屌 你同班都唔出街嘅講有撚用咩

菲傭都反
你真係on撚9
唔好以為一味屌9少數種族連登仔就盲撐先得架

香港人優先、你明唔明？

優你個老母西咩
而家又唔係太阻行人
洗唔洗去蒲台島劃幅地比佢地星期日聚腳先叫唔阻你啦

係咪連講都唔俾講？
你唔係身處果種環境、你係唔會明呢種禍害

你行一轉旺區啦屌你、淨係識死係屋企上連登

得啦，既然大家對阻街尺度都唔同
講落去都曬9氣
你去報食環啦

你個腦除咗諗扑野 仲識得乜嘢？

之後你再而家死落街行下公園

一班連旺角班大媽都趕唔到既廢人有本事反到年年納稅俾佢地讀書既老闆

其實佢地食完玩完都會執番走d垃圾架wor ..

咁星期日人地係條街坐下都無乜野既

體諒下啦

諗野實際啲啦傻鳩樓主

個個都好似你把尺咁做香港人
唔撚怪得香港人程日俾人恰
一直俾大陸蝗恰、跟住而家又到南亞賊、準備好快完全都俾班賓妹玩9埋香港人。唔好同我講一星期一日忍讓下乜乜77啦唔該你

大陸蝗壞處：搶公屋，福利，炒貴樓價...etc
好處：0
蝻壞處：假難民，殺人放火做盡
好處：0
賓賓壞處：星期日阻你少少路
好處：幫好多屋企照顧細路老人家
你係咪想咁比較？？

黎香港做野d印印好少會黑衫矇曬面
黑衫矇曬面多數出現係中東d伊斯蘭原教旨主義國家，例如伊朗，杜拜

下
其實執垃圾方面
班賓賓做得仲好過香港人
好少見班賓賓留低垃圾
但阻街就真既

你真心覺得好處有呢幾樣野？？
淨係照顧細路巳經係做唔好
放任細路周街亂咁嘈、自己掛住係度禁自己部手機
親眼見過幾次偷優惠8達通搭巴士、即時舉報無人理過

同埋你竟然淨係識分類邊種壞處黎分需要反的人
即係班賓唔會影響到住呀福利呀生命呀、你就可以當乜都睇唔到由得佢

睇黎好快會實現賓人有合法居港權、有賴你呢種人嘅尺度

離鄉咁多年
一個禮拜一日同人聚下
叫做大家照顧下大家
我覺得佢地唔整污糟地方
又唔係阻到人無得行就算啦

人哋起碼識留返條路比人行

你駁我唔到又跳去第二個point度

再推論我支持佢地拎身份證。冷靜d先啦
我只係話一星期一日，唔太影響市容係可以隻眼開隻眼閉比人聚下腳，始終人地山長水遠踏踏實實黎做野係辛苦，並無話比佢地拎身份證，香港已經夠迫。

你講果d偷8達通優惠，縱容d細路。係控制既問題，人總會有好有壞。

你岩岩話我支持d賓賓星期日坐街就好似支持d蝗/蝻咁。 你係咪想用蝗/蝻同星期日賓賓做比較，你答左我e個point先啦

坐喺度都唔俾
你都幾過份

你地去下中環條天橋先講啦
賓妹唔會好似大陸人咁唔拎走垃圾?
星期日夜晚去睇下就知 有幾多垃圾

你都未答我有冇落過街睇下咩環境啦
仲好意思話我跳第2個point
而家係咪事實恰緊香港人嘅假日權利呀？
即係你覺得假日就唔理啦、無所謂
假日都係你日常生活黎
你一路都拎住個point覺得人地咩山長水遠黎到乜乜乜
黎到就唔撚該尊重下香港嘅文化、唔好影響市容啦好冇？
行條街本身正如你所講香港都巳經夠迫、條行人路俾佢地霸住哂
留條小小岩岩夠一兩個並排咁過到嘅路、你就當ok,容忍下啦咁？ 原本條路行得好好地、ok,你忍？
到使用休憩設施、到到都係佢地霸住哂？ ok,又容忍？
到食野、原先你可以搵下位食下野叫餐又快又方便、又俾佢地霸住哂阻著哂點餐、ok,你又忍？
到我所提出嘅資料佢班友早幾年要申請居港權？同大家平起平坐食政府資源、你還要忍？ 佢黎到做下野就可以俾居港權人難道就要？

反蝗反南固然係要、但賓你唔體會過、甚至好似你咁匿係屋企唔睇下出邊環境就站係道德高位、係度話我屌賓唔正確、真係對佛講聖經一9樣

最後、提醒你、今日佢地阻嘅係假日、你覺得微不足道、但或者將來阻嘅變成每日、呢個機會唔細多虧好似你呢種咁寬容尺度嘅香港人。 佢地一識得run大陸南亞狗果套黎香港申請、到時請你反思一下你過去嘅容忍所種下嘅禍

用邊條條例拉先？

答你先，我經常係星期日出旺區行，好似旺角行人橋咁。我睇過亦唔覺而家既情況係構成對行人不便。 所以，如果你認為佢地而家已經阻緊街再講落去無意思。我同你尺度不一。

再講多次我容忍佢地星期日出黎坐下唔等於支持比居留權佢地

叫到你先肯答、你答咩都得啦
係呀、你嘅尺度其實同大家唔太match
如果你覺得咁嘅認為ok,市容滿意、唔阻到你。
咁ok啦

要投訴就同班中產講啦

我#74 答左啦
唔係直接答你=無答

呢班人幫香港人打工都無計

連登仔根本雙重標準

係連登呢個種族主義同排外主義嘅討論區，竟然負評嘅比正評多

除左等巴士
正路都行公園入面啦
貪吸塵咩

頭先快速睇返6頁
見到兩個point

1. 起碼讓返條路行 = 冇問題

首先條路係公家既
由3米闊變到得返1米闊冇問題
咁如果變到得返3cm 闊又有冇問題

2. 一個星期一次 = 冇問題

呢個我諗駁都唔使駁

我想講
每個星期日夜晚
個d地方真係好多垃圾
得閒咪夜晚去行個圈睇下

再睇多陣
發現好多人話 菲傭都反

咁我會叫你
問下自己點解反蝗
係因為蝗左d野令你反感
而唔係無啦啦反個民族
我敢講如果隻隻蝗都好有禮貌
肯讓座，肯學廣東話，等等
今日你地都唔會叫佢地蝗

[url]淘寶買鞋會唔會中伏

LIHKG @ Android[/url]

咁點解你淘寶?

有咩關係

成班傻鳩吹到冇垃圾
琴晚去ceo唱k，出面多垃圾到仆街
又要塞住曬出面

連登仔放假點會出街

你反唔反蝗?

雖然對呢班賓妹無乜野
但係事實佢地真係嚴重阻街

又出現了

到底你係反d行為
定係反d人
即係問緊你
你係對人定對事

中蟈人本身冇問題
係佢地嘈，搶奶粉，講蝗語，寫殘體
再加埋n件野令你唔舒服
而再加上你都假設左全部中蟈人都係咁
所以我地反蝗
所以我咪話
如果佢地由一開始就冇以上既問題
根本冇人會返

由始至終我都冇話過係反菲
我係講緊個問題
佢地阻街，嘈，多垃圾

事實上如果換係香港人坐係個度
而又出現到上面d問題
我都會講

我係對件事唔係對人

咁多人唔明人離鄉賤
竟然撐堆servant

即係只要令到中產釋放生產力，有好大經濟貢獻
係咪就可以凌駕所有野？

你班港豬扮chill 衝曬上山咪一鳩樣😹😹

即係一定要有解決辦法先可以開post ?
我而家咪就係希望開post
傾下可以點解解決

但你地完全冇乜意欲討論
個心只係覺得
人地離鄉別井，令到人有生產力，就得

如果根據你地邏輯

只要蝗令中產有生產力，帶黎經濟發展，就得

我重申
我係對事，唔係對人

而家佢地的確阻街，嘈，多垃圾
唔好無啦啦屈我反菲
換轉係香港人做一樣屌

我係黎傾可以點樣解決

我係未諗到
拋個議案出黎姐

乜原來人都有得阻街架咩

即係你拎d 咁extreme 既case 黎比較
咁阻街，嘈，多垃圾
的確係少影響既

我唔知人有冇得阻街啦
我淨係知我行路係困難左
垃圾多左
嘈左

可能的確冇犯法既

不過我又諗返d蝗講普通話同寫殘體字都冇犯法既

蝻蝗賓鬼
加本土人

要搵人開刀點都唔係搵佢地啦

香港地就咁少
人就咁撚多，可以點？

依家啲後生仔
睇唔撚過眼就影鳩人相公審人
你真係咁撚把炮 當面屌人阻街或者Call食環囉
不過我同你講 依啲習慣已經好撚多年 唔撚會因為你條76 上嚟屌兩句 可以破壞

咁如果真係冇解決辦法
咪由得佢囉

因為已經好多年
所以就唔使改變

使唔使講落去？

個問題根本就係咁 所有嘢你都想好理想 但現實就係滿足唔到

冇合適方案 = 冇問題？

殺左我全家 先叫有問題？

你唔係話如果無辦法解決咪由佢咩？仲有咩要講？

其實食環拉唔到
食環拉非法擺賣同阻礙潔淨工作

咁由得佢囉

好似d蝗咁
慢慢食左香港
我地都真係冇乜野做到既

由得佢啦

係冇

我只係小市民
又做到d咩

你都識話政府都冇野做到

咁樓豬幾時開個組織帶領連登仔反外傭

自己拉高d睇多次先

但係你依個小市民睇到有個咁嘅問題咪諗下有冇方法解決下囉

一定要有方案先可以開post ?

我諗緊

唔緊要唔緊要

真係冇解決辦法
由得佢就最好

亦都因為冇解決辦法
所以係唔需要討論

依家啲塞豆窿 乜撚都唔識 人地黃絲帶自己又要跟埋黃絲帶 如果唔係就驚畀人排斥自己咁
多撚如 響街見人燒街衣 又唔敢屌？
上面啲人都講撚晒 班工人姐姐 嚟到香港搵得幾叉野 係咪好撚似你地班食爺飯著乸衣咁 訂個場去聚餐？

係既係既

一定要有解solution 先可以提個議案出黎

係呀、香港最慘係佢地

聚會唔係唔得
屌你老母成班人企係中環站塞撚住個門口係到自high 要大大聲講借過先行過少少

學其他人

你有冇解決方案呀？

樹大有枯枝 你講嘅以上行為 係咪一定中國人先會做？我從來唔覺自己香港出世有幾威
成撚日蝗蝗聲 你啲祖先唔係中國人？ 我諗你連簡體字點嚟都未撚識 依家大把鬼佬都賣中國帳去學國語 你同啲撚樣以為自己一口雞腸自覺高人一等有咩分別？

老老實實,, 點解香港咁多賓妹印妹,, 因為有人請佢地黎
點解出晒街聚會, 因為放假無理由留係僱主屋企

覺得班賓賓算係咁

其實係咪只要有個原因

一切都可以合理化？

廢老你好、上黎刷存在感認老無人會讓你的

政府應該每星期包機送佢地返佢地返鄉下
再星期日送返返嚟香港

無攻擊性 況且一星期一次 阻唔到幾多

人品問題 同蝗一撚樣

原來鳩up 都唔比架

你根本乜撚都唔識 你咪當所謂原因係你覺得嘅藉口囉 你又唔設身處地響工人姐姐角度諗？ 你嘅立場就係人地阻街 嘈 製造垃圾

goodest logic

巳証實5毛狗一隻、你好呀5毛黃大仙
今日星期日放假仲要開工咁陰公

你地有冇企係d蝗既垃場諗
淨係話人地講蝗語寫殘體

有冇企係689個拉場諗
淨係話人貪污搞衰香港

師父
我滿師未？

你咪當我係打手囉
只可以同你講聲 香港出世唔撚係巴閉啲架

呢個POST好多左膠
講到佢地打工無錢咁

人地呢、淨係識睇錢同咩佢果套大範圍視野去睇件事
只要係有錢有咩經濟、其他野唔會理無所謂㗎
火唔辣到肉係唔知痛嘅總之就係

岩牙
4千幾蚊做爛市
搶撚哂馬姐就業機會

樓豬都唔撚識玩嘅
出去開個新post吹奏外傭幫香港人幾多
包大把人一齊同你屌阻街

中國人係好，係賤關我撚事
要搞就死返去自己國土搞，無人CARE
拎住中國人呢個擋箭牌過黎香港搶奶粉，講蝗語，寫殘體？

香港係講廣東話，英文，寫繁體字

而唔係比你中共夾硬用文化入侵吞併香港

你人蠢仲要屈人左膠 佢哋唔係呢啲位可以喺邊啲位呀 到時咪要起唔少設施去support佢哋 係唔係你畀錢起

好撚簡單啫，起多d jolibee咪搞掂囉

佢地好乾淨，
唔會亂屙亂打人